新技能樹 雷射眼

啲警犬而家次次都用閃光射記者同示威者
最好笑係屈返示威者射警犬
咁射唔射都係比佢屈
不如我地中排後排一人一支雷射筆
射撚到班警犬盲
後排進攻 退守都做到啲嘢

一人一支射到警犬盲

推